
                      Es la mejor película que puede existir. Ya que te explica que ser diferente no es nada malo y q no te tendrían que juzgar (en este caso matar) por no ser como los demás, [a parte de que el protagonista (tobias eaton, "cuatro")esta muy bienn!! ]
        
            